中大一戰後，政府變陣

自中大一戰後，政府已經改變策略，政府開始用真人質同假人質為警察開路，要迫我哋進入兩難。

不難發現噚日歌和老街同噚晚理公都出現消防打頭陣嘅情況。消防係真人質。政府利用我哋對消防嘅支持嚟對付我哋。另外，政府又動員一班藍絲市民清路障。這為假人質。這兩班人嚴格嚟講都唔係戰爭人員。宣家政府就係恐怖分子咁搵佢哋做人盾。

政府有兩個目的。在戰術層面上，旨在係要市民、消防拆路障，方便警察。在戰略層面上，就係引誘前線手足打消防、打藍絲，令不明內情嘅市民反感。亦係方面製造連平民都打，勇武前線係自私鬼、一啲都唔係代表正義嘅講法。

這係進退兩難，因為要和理塞，就要守。要守紅隧就要守理工。守理工就要守路障，就要阻止或者打拆路障嘅平民。唔打平民就會守唔到理工、守唔到理工就會守唔到紅隧。

要突破政府set俾我哋嘅局，我哋就係要突破唔守理工就守唔到紅隧、守唔到紅隧就塞唔到嘅固定諗法。最現實嘅想法係點樣可以唔守理工都可以阻紅隧。一個可以考慮嘅做法係間歇快閃，不求整日塞紅隧，而係製造不確定性。而家塞實咗，其實大家好確定過唔到，市民咪搵第二條路。但多次突然快閃，大家唔知幾時用到幾時用唔到，其實係增加左市民的不確定性。

另一方面，政府要安排人守其實就係鎖死左一班警察。唔守，又可以再被快閃。所以，be water 係要一方面避免自己進入兩難，但同時又令對方進入兩難。事實上，這美軍作戰也是採用同一種原則。所以，請守在理工前線嘅手足考慮去留。

其實中大第二日政府成日風向轉曬，到老解藍絲出黎統戰。
唔好將唯一be water 既優勢都冇埋。

和理塞要守？點解？